★又Loop!】國泰今年將招聘1,800名新員工！現時IT部只有12名員工 無進一步裁員計劃

立法會今日（14日）召開聯席會議，討論國泰航空發生940萬乘客資料外洩事件七個月後，始對外通報。外界指今次事件的肇因之一，是國泰於去年重組架構時，資訊科技部被大幅裁員有關，令黑客有機可乘。國泰顧客及商務總裁盧家培強調，裁員與事故無關聯，而目前該公司的資訊科技部有12名員工，今次事件後會繼續擴張團隊。國泰行政總裁何杲在會上表示，國泰無進一步裁員計劃。另外，國泰今年將招聘1,800名新員工，涵蓋前線及後援部門。

明年又loop過

Loop到世界末日

2019年，個新聞又可以循環再用

仲有冇人夠膽做國泰it

如果只打算做一兩年，就沒有問題

做1、2年就跳槽，人工加100%

返工=？

呢個慘d

港奴悲劇！沒有固定住所 收工後網吧流連 外賣工人網吧內猝死！

轉工都有籍口

it部12個員工
其中一個係呂布

大公司,做一年都無死

點可能得12個, fake news ?

12

全部都外判哂嘛,cut cost cut得好開心

一圍酒席

似拉伕 湊夠數

只會越來越多

即係得十一個人做嘢

點會得12個

12個 其他外判咁叻仔

應該幾個manage掛
咁咪做死幾個人？ 咁大間野

12隻IT狗去招呼咁大個機構

冇架 你office d人要support的 咪全部野跟足程序 等

十二個
唔怪從得外洩晒資料

清潔計埋

千8 個都唔肯分小小出黎請it狗

wifi
keyboard
⋯⋯
接力湊夠12個人名

usb

mon
mouse
bluetooth
usb
lan
harddisk
cpu
ram
os
router

全部轉哂second，it狗注定俾人撳住嚟搶 ，啲濕鳩it outsourcing公司年年話業績升幾多咪又係it second啲人血饅頭

12個

on9 正係IT GT都已經成10個啦
話IT得12個人既報紙狗去睇下org chart先啦弱智

12隻IT狗睇晒成個CX, CX d人一定個個都好勁秋

可能得12個係人, 其他全部係

out source哂啦
12個應該係舊約炒唔到嗰d黎

因為其實國泰基本上所有IT都判哂俾IBM做

可能大部分IT炒曬/外判曬,岩岩留番12個

it狗12隻太多，要再裁

X2

12? 耶撚咩？

12個都唔夠?
it狗有咩做姐

國泰IT部都就摺咁款都仲學人搞hackathon

國泰一早將IT外判曬出去 由其係佢用咗雲端之後
果12隻 都唔使做嘅 可以炒撚佢

好辛苦 每日都要諗中午食咩好 都好忙下

咁大間公司幾萬個員工但得12隻IT狗

冇可能，it 個層起碼有百幾二百人做野wo
有i 記 又有a 記
當然 你可以話唔計vendor

只能夠話外竊資料係抵死
另外走去做contractor嘅都係下賤嘅狗

喺因航做vendor lm
點止十幾個人呀
唔計vendor都至少有幾百人係perm啦IT部
其實好葡萄啲perm嘅 有得係咁出平機票周圍去

12個
我真係想知佢點分配職位